大佬你以為已經抗疫成功呀？

一班又一班
唔係燒野食 就係行山或者鈎魚
眼見有3-4成冇戴口罩
你以為戶外就冇事呀
香港人真係3分鐘熱度

Agger

真, 岩先路過海灘燒烤場
爆哂人, 嘉年華咁款

班人無得救
等佢地死啦

人貼人咁行，仲要唔帶口罩。
燒野食就唔會傳染，到底香港人醒未？

幫下推得唔得 九十二籤手足既訊息....

(緊急)(突發)(九十二籤手足)(放炸彈封關手足)(眾籌)香港革命軍要經費

大埔中心

牛陣重FULLL HOUSE 緊
都唔知幾正

遲早加價添

早幾日行過晚市得兩枱客咋喎

尋晚星期六掛, FULL HOUSE

我見到都呆一呆.... 仆街再彈開幾丈遠...驚佢飄埋出黎

本來係恐懼驅使先戴
而唔係自覺

發展到呢地步不意外

商場都爆多人 放監咁

謹慎的人才是勝利者